[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (76) 星期四 9點開票啦

開多左tim

lmlm

Post多次Gay彬既故事

LM

推返呢到

偉碩LM 星期五一齊出道

本身想個邊覆但打完先知爆咗post

金曜漢G持區LM

星期五見啦曜b

小火龍牙潔留名

佢唔可以比佢兩個組個二人組合唱慢歌啊
要佢地返去拖飛機真係好難紅得起

저요!!!偉仔lm

未碌哂post唔知自己中左1001唔該哂

而家gay彬個處境好尷尬
入到去對佢個人嚟講係最好 但係myteen同牙憲就會係咁先

拉票

Gay彬唔似入到 除非好多路人票投佢

帶偉碩留多次名
訓先早抖

帶偉仔lm
牙偉應承我星期五要出道啊

多圖注意]長腿餅

留名+晚安

應該係因為佢哋既外形唔係韓妹鐘意果type

要黎曜b SEXY專區

星期五 TO MY WORLD見啦

希望今晚發夢會見到憲b

呢邊都留個名

等睇2個9佬一齊出道企邊位

投完連登pick留名

曜b老婆留名

深夜牙性留名

多謝肥短手絲 收咗好多圖
拋餅引餅「多gif圖注意」

希望佢爆到冷
但係佢嘅定位撞左性嘈

lm

我地個相簿應該幾壯觀

上季d人都話清純同珉周撞定位只會入一個啦 最緊要都係人氣姐 但gay彬既數據真係好虐

食唔到

差啲食到

食到

lm

Lm

再黎個3 PICK手拖手出道區

我已經係一堆餅圖 就快要開個餅專用相簿

仲有比人篤敏感部位既偉仔

lmlm
呀 嘈 出 道 啦 ！ ！ ！

雖然完全唔值參考 但上兩季final兩首歌個c都係第一次做c
今次點呢

第一張笑死
終於有揹書包既牙熙

男友曹lm

Dear101投投投
曹偉性: 衝餐車
琴潔汗彬: 衝mcm 帽

自行互投

人少少
海南家族蒲頭先

係咩
其實出道組真係爭有彬做大主唱
我曹無撞有彬啦～唱歌個風格唔同
邊度需要曹佢就去咩定位

有冇睇有集團綜，搵佢地媽咪嚟
呢集我都有喊

連登個投票我都諗左好耐

曹係全能

我每次見到都想問
咁樣整個頭舒服咩

Op佢表示由一開頭好想佢入團做主唱 到而家想佢返去搵牙憲

應該係d諗唔到既人

搵勢俊 秀彬同燦嘅媽咪個集？我都有喊

投咗琴仔同初c

係呢集，running man同隱攝都好正

無法預計行動嘅牙餅
我睇緊yes or no
Rm嗰集又係好笑 最強者同最弱體組隊

唔捨得牙憲同埋myteen其他成員如果gay彬入到佢地好慘
所以gay彬返去我都好支持 希望佢決賽好好表演 就算入唔到都等多啲人見到佢 認識到佢

曜b管家ran絲嘅願望實現咗，較返好咗個括號

我想佢入去做主唱性嘈去rap

唔係啦 牙曹係全面啲
但gay彬係主唱位嘛 即係見到曹唔會第一時間諗佢係vocal 但gay彬會

所以我推左依個po
下個po 可以較走埋內文既size=6

統計咗 無double check
To my world無做過c嘅有紅毛 圭 洗賑 汗 車 喊 琴 曜(但呢個會係芝麻c)
少年美就得牙熙同牙虛未做過

較走6都係我願望啊

咁tmw可以排除牙奎同手作仔先
不過唔睇唔知tmw咁多冇做過c少年美咁多做過c 仲要啱啱好 8:2 同 2:8

唔好意思各位 我冇留意到

班仔投票果陣會諗果條友有無做過c咩

你最尾個個比例好似一定係啱啱好

唔緊要 你較走括號好叻叻架啦 十幾個po都搞唔掂
希望決賽前成功

咁啱睇下
真係無參考價值㗎 得閒睇吓咁解

可愛餅 殘體慎入

代表上次特登提話決賽做c既都出道 唔知班仔會唔會特登唔投對自己出道位有威脅既人 或者佢地只係單純睇表現+人緣投

唔會

但如果做c真係出道 投邊個都一定出道
我覺得男人係睇表現多

我估會投汗／琴

牙熙係上堂唔讀書但係全級第五既學覇嚟唔揹書包返學都勁過好多人咁

投本身出硬道既雙金咪唔驚搶左自己個位囉
不過我覺得呀汗練習生pick排第一都可能會多人投

仲以為佢讀書好差

應該會唔舒服但d 9佬做9嘢係無原因架

今季咁多學霸咁既

我希望係汗/琴

佢好似係醫生世家嚟良好遺傳

我今日睇ig 都睇到呢篇，傷心咗好耐
有三大唔入真係
我之前都有諗過以佢呢種顏同唱歌既實力就算唔識跳舞三大都有可能會收，結果真係
本來想冷靜兩日唔理任何野，但又俾我睇到呢篇，又再傷心過

佢個feel係好似

似周圍搞事既on9仔

運動嘈留名

就算入三大都未必出到道 紅唔紅到呢d野好講運氣

第2張踢波未見過
個美人尖好明顯好靚
對腳又靚又白

送你去睇呀曹著潛水衣

成日都著件AC米蘭去處踢波

帶牙餅返嚟留名 好耐無見
自從牙餅走咗之後就無乜心機追post
見到有人講victon覺得好感動
有首冷門嘅歌叫light都幾好聽㗎
希望大家多多支持牙性同走咗嘅牙餅同victon
偷偷地再放多次victon綜藝/舞台link

出道團綜

Weekly Idol

Victon’s Born Identity團綜

嘴對嘴遊戲

大量victon舞台/短video合集

Victon成員自己作嘅歌/cover歌

Sorry for金剛棒
大家多多g持我地

牙餅絲你返嚟啦

繼續一齊討論牙餅牙性同victon

牙K: 哥你裡面甚麼都没穿嗎
牙嘈: 對鎖骨有自信 看嗎
牙K: .....那我也可以脱
牙碩: 孩子們啊這不是19禁

臨瞓前留個名

想像唔到星期五之後既日子點過

想牙曹以move妝髮去著loveshot套衫

個個做我都服

好想快啲到星期五見到牙性
但又唔敢諗決賽結果

初戀的開始

이진혁 7월19일 데뷔하자

都係細公司安全d~
大公司有樣有實力都未必出到道
Musicwork 其實係點既公司黎
聽就成日聽 但間公司本身好似無咩歌手/idol咁

曜B留名

以後無論點都好，我都要同依個少年一齊成長

佢個陣參加完ssk應該都有啲名氣 連椰奶見到佢都認到佢 又話投過佢票
比較想知點解佢明明solo緊 資源都算ok 都要比music works 調去做組合 宜家搞到唔上唔落

冇話舒唔舒服嘅純粹見到嗰兩條繩就忍唔住一嘢拉到最盡
利申：好鍾意咁做

我都係

唱好多ost

第二張好似無牙仔

啱啱係wiki睇 原來2NE1嘅Minzy係 music works
另外仲有個女歌手柳星恩 男團有GB9, MYTEEN
冇了

好可愛 佢真係成個人都勁嗲

minzy

但間公司真係垃圾 minzy入左之後無曬聲氣

嘩咁勁 但睇樣真係唔似成績勁個啲

係 仲記得個陣佢出solo 我狗衝去信和買碟 然後就冇然後了
gay彬同牙憲翻到去真係唔知會點

大家眼訓未

睇呢幕個陣笑左好耐 牙周好好笑

金曉希又係一直冇出道 早幾日終於離開公司

食宵夜會肥

利申 食緊

都唔明點解有咁多又實力又有樣嘅人都可以唔出力捧

其實都係食咗幾啖 但我飲緊可樂 完全放鬆自己

食風

牙英究竟幾時放決賽歌center video出黎

牙英

concept歌練習室版本都冇咗

其實好似出左道不過無曬聲氣
間垃圾浪費左一個女仔人生之中最好既時間

好想睇琴仔企c位

啱啱check下真係出咗道
咁咪同p社一樣

牙汗應該係冇乜威嚴嘅哥哥
牙周咁樣笑鳩佢牙車又成日小漂亮小漂亮咁叫

我覺得衰過p社p社至少曾經推過pristin 仲拎過新人獎
但sohee係出左道都無人知

上面gay彬個度貼返英文翻譯出嚟 詳細少少
但music works真係好撚狗 2017年啱啱出道三個月就推咗兩個成員去mixnine 宜家produce又推兩個

根本冇驚過

就咁睇其實oui都唔算好差 起碼東漢仔keep住cb都係咁放佢上綜藝 同埋揀到靚歌 一路都捧緊佢
MW睇嚟又係一間新伏

琴仔lm
就嚟星期五好緊張

yup

其實係咪可以投哂咁多個？ 我投完5個之後 都仲可以撳到ge?

我都係 有d奇怪

照撳哂佢

牙熙啲頭髮好有彈性

我而家既狀態

好羨慕

髮質好好

彈到洗頭水廣告咁

舞動嘈偉勻LM

聽晚返香港了

各位老婆女朋友唔好打我

順風

越近719越緊張 發夢都夢到
好驚op出唔到道
第二季個陣都無咁驚

你op邊個

우리쁘띠

牙偉第一張好似路飛，果然係中二少年

好想摸下 好滑咁

PASU留名改到名太開心
真係無諗過元赫要咁難擺脫

新帖留名
最近同朋友傾計講開
依個地球得返兩種女人
一種係未見過韓勝宇既女人
一種係已經比韓勝宇降伏既女人

明明又有實力樣又唔差
仲要本身都上過節目有小小知名度
根本首抽唔差
但點解佢條路咁難行
求吓韓國人開眼

同意

早 又一日
琴晚眼訓到傻一早訓左

我都係餅絲我哋星期五一齊睇下個天點安排

大家早晨！
尋晚終於夢到曜b仲鍚咗佢一啖
救命佢個嘴仔真係好軟淋淋而家仲回味緊

諗住正皮on9 meme唔小心撳錯負皮sorry絲打

上過蒙歌架
不過我覺得蒙歌好多唱得好既都勁早foul左

恭喜琴晚夢到同牙圭拍拖

恭喜恭喜

要打999報警拉哂你地

FF無罪

所以間公司好唔好唔係睇規模而係睇佢重唔重視你同埋有無用岩策略
好似ioi解散前都無人估到請夏會係發展得最好
我唔擔心曜b將來返自己公司
佢唔洗拖飛機可以出solo 而綜藝 拍戲 ost呢d資源 人紅自然有人搵你 所以好好把握果2.5-5年既時間去吸新粉就

尾指都小漂亮

重點係keep住歌質素
要一出道就要有好歌 開好個頭
Chungha就係

不過暫時未有乜男solo特別紅
無乜人關注

今日大扮工日 無聊中

唔該曬留名遲啲一次過睇返
不過已經join左官咖

扮緊工+1

想問下係點入官咖我成日都㩒唔到佢地啲相睇

想問個可能有啲白癡既問題
佢地決賽係全開咪定半開咪？？
去睇返pd48 唔似全開

應該半開 雖然miyu都係炒左車

感謝小心絲淨間扮工試下

炒咗咩？
我覺得還好 至少比錄音個陣好好多 可能我唔識聽
不過個攝影師喺miyu唱高音個陣突然飲醉咗

扮緊工+2

好明顯有墊音同埋上唔到個音 聽到好唔清爽

d fans係咪幫圭圭染左髮

(MIXNINE係菊花揀左4個走)

圭唔係黑髮都好好睇

佢隻眼真係好靚

早晨
cr to ptt

扮工時間可以聽下呀曹d cover
特別推薦in my blood 同埋11:11

殘體

好正痴線

所以求神拜佛佢整多次呢個頭

仲有另一個方法係答問題升做會員

可愛性留名

究竟我要淫性定可愛性呢？
好難抉擇啊

殘體慎入
數據野 參考下
咁睇韓國同海外都唔係差好遠

好撚沈迷喺佢嗰種反差度少啲心血都會俾佢電死

一日一種style

我選擇可愛性

但係係邊個喂佢

仲有man性

Why not both
小朋友先做選擇 大人就全部都要

想問下今次to my world 同少年美會唔會跟返上年形式
出揀centre既練習片

有時候我都好好奇啲圖邊個幫佢哋影
如果係staff staff真係好幸福

睇隻手似女仔手我又要去做staff
之後黎個辦公室戀愛

有冇巴絲可以教我點做

你要答問題升級

但係今年連concept練習室都唔出喎

我揸機會忍唔住笑 實在太甜

好高清嘅獅子仔

俾我一陣收工再收圖 多圖慎入

加條片先

話說琴日投牙性戈陣
見到佢個Interest差D以為係Music Works
仲心諗點解會無啦啦寫落去

手作仔有禮貌留名

woolim個心 佢係細楷w

個雙眼皮 單眼皮撚好羨慕

佢既雙眼皮係真既

細個已經極呆

金髮唔仙反而好man
有肌肉嘅牙雞都唔係好襯佢

原來改左名

而定睇已經要到12月先有貨 好癲

留名 你地一定要出道呀

認真諗左好耐music works係唔係由佢搞起
(因為musicworks好似前過呢條片好多有咁

好心痛
佢而家真係跳得好好 同在奐一樣睇唔出本身係跳舞唔叻既人
一開始佢又多鏡頭 名次又係出道圈 個個都話佢係安選既大主唱人選
仲以為佢都算穩
點知而家越跌越勁

睇佢PD嘅所有表演真係睇唔出原來佢有肢體障礙, 希望日後佢有好啲嘅發展~

留名
我係睇到呢條片先留意到呢個傻仔嫁
之後先諗番原來第一集好有霸氣行入黎嗰個係佢聯想唔到係同一個人

我要你星期五用呢個樣同我講 yeah 我出道喇

我記得A班練_지마嘅時候佢冇跟得咁快，不過睇返直拍就覺得佢完全冇問題
我諗佢一定俾好多心機去練好每一隻舞只係冇將佢練習嘅鏡頭放出嚟
佢唔應該咁坎坷㗎韓妹開眼啦MW唔好再咁垃圾啦

我淨係知我曹有份拎住依個雪糕
唔知係咪唯一一個買左依個雪糕呢
曹有喂彬食雪糕
印象果日係曹餅憲彬偉5個人出街？

痴線架偉仔真係好正
跪求星期五岀道

去睇下有冇依個板區 등업신청
因為未必長期開放俾準會員升等級做正會員

時間過得好快，而家已經星期三
好唔捨得呀

真係好想知邊11個出到道

唔想睇啊佢地任何一個走都唔想
就快有抑鬱症

諗諗吓完全唔敢睇星期五直播
宜家廿個走邊個都會唔開心到訓唔到
不如直接訓到星期六朝早睇結果算

諗番起202嗰時去左gradtrip 都要好肉緊咁睇直播
宣佈邕第五嗰時好開心又好興奮又眼濕濕 但係又唔敢尖叫出聲怕俾班同學笑

雖然真係百感交集唔想再經歷多次 但係為左偉仔我可以嫁 求下星期五快啲嗌你個名出道啦

追produce 追到覺得自己好卑微

已經焦慮咗成個星期日日就係到擔心曜b有冇得c位出道

好想佢出center練習片第二三季都有希望今次都有

唔知有無人提過 但其實x果個制度都唔係真係好公平佢如果係用之前咁多集票數去決定邊個做x 但其實11pick入面低順位果啲其實可能都高過2pick高順位啲人啲票數有無人明我意思定其實可能到時又會有另一個計法 但最完美既情況就係當日既11名=x果個 咁就唔會有兩頭唔到岸既情況

性宇岀道吧！
condition睇落唔錯嘅snoopy性

2pick 偉性

星期五live 希望你嘅高音拎到韓妹投多啲票

同埋其實對後面先爆上嚟嗰啲都唔多公平

係 我唔想再經歷多次616偉仔越早嗌越好 我地唔洗擔心咁耐 最驚咁耐都未嗌 以為會高位出道 點知最後foul咗

同你一樣都係op ong同偉仔仲要應該同年
嗰陣啲人成日話佢唔穩 多11pick但未必多1 pick
公佈排名嗰陣一直聽唔到佢名
真係好淆
今年pick偉仔又要擔驚受怕多一次啦

最驚啲人睇完上集覺得回鍋肉穩就掉以輕心
3季以嚟 第三次排名同final個排名都差好遠
根本第三次排名係用嚟催下位圈既票
之後final嗰日又11位催票+路人短信投票
真係冇邊個係穩陣出道/c

其實係 不過係咁冇絕對公平 我好想11=x

笑得好cute頂

嗰時2pick好多人投丹邕 到op 我勁擔心會跌番落去 睇宣佈排名真係提心吊膽
而家一樣擔心高位只係偉碩pick 唔求偉仔高位 只要出到道就得喇
btw 同年grad 但係我應該大過你喇

ajy今年收埋咁多片做乜
拎嚟放落DVD出花絮碟賣呀？

所以其實聽落好似x仲衰過之前三季就咁11個咁

我覺得兩睇 有公平有唔公平
唔公平就好似你所講咁
但另一方面都係公平 因為如果舊年都有X佳恩會入咗 算係肯定佢地前期既努力？

岩岩重睇左上兩季決賽講排名果段
明明知道晒結果都好緊張
後日我點頂呀

明明體力唔掂，都跟住嘈哥癲嘅傻餅

一早有人分析過第二次順位發表係最多票數 應該係用來保前期路人緣好但後來死忠唔夠既選手 我希望今季既x位係救到d實力好既人啦
要講唔公平既話決賽催票先係最唔公平 本身入到出道位既人好大機會就係因為其他人被催票先跌左出去

補肌肉圖

牙餅點解可以咁可愛勁攰都要繼續high

點解今季好似無咩大學onepick民調咁 定係無咁快出手

我都覺 上季呢啲時間成日都見到唔同1pick民調

我嗰陣都去緊grad trip
不過我2pick係雀雲，佢兩個都唔穩，尤其係雲，佢11出道嗰下真係又心痛，又開心，興奮到差啲打爛個酒杯
希望偉仔可以同碩b一齊出到道

高中生牙潔

見到個分析好似幾合理所以同大家些牙下
同公司同定位嘅只會出一個
但如果唔同嘅話就出兩個
例如丹同智聖、五金同大輝/ 雲同盧老師
而且同公司造型屬性差唔多嘅都只會出一個
例如nuest
仲有20代粉比例越高就越有優勢

一見到張雲圖有聲
404大家既pick 都要成功出道

練習生證件相

我已經開始焦慮

前面係到宣布緊一位
牙潔: wfc

我好擔心偉仔同牙性入唔入到呀

牙性入唔到邊個唱歌

成件事好科學化 數據真係令人又愛又恨

牙性白到反光

屌話佢冇煩惱原來係真加

之前睇到佢原來係孤兒 出過道又第二次參加survival 仲見到佢可以咁單純無煩惱好欣慰
TU 已經有留意佢 把聲有啲沙啞跳舞又好睇

娜榮潔瓊 有情度延 員瑛宥真 全部dance喎

咁我唔知啦冇睇101，都冇認真睇303
但我估個分析主要係講定位屬性造型接近會令到分票更嚴重，因為吸嘅死忠都差唔多

牙潔真係好可愛 希望佢可以走花路

好耐冇上水 帶琴仔留名 第一張鄰座視角

回下帶先 原來有三個團綜咁開心
其實呢個畫面係幾時放出黎 唔記得咗

好期待團綜 如果有偉仔同牙嘈依兩個痴線佬一定好好睇

好似有少少

但事實上依part又真係一啲都唔緊張宣佈20名緊張好多

希望出到道或者去第二間好啲嘅公司出

系office笑出聲

笑出聲

暫時未有啊不過推主話會遲啲update

10月撞ioi撞到應一應

所以我直接copy個韓文名叫我fd sd比佢果係韓國住既家姐

真咩唔知到時係咪跟足呢個schedule

ioi重組係邊間公司負責

係公司忍笑好辛苦

東杓個張唔係 其他都似key

我都係 好辛苦啊啊啊啊

啱
MBK太垃圾

海南

Studio Blu 應該係CJ整間公司出黎搞

完全專心唔到返工

ugi reaction合集

好開心ugi要一齊出道

韓哥笑起上黎真係好陽光好可愛

成班係負責笑唔係負責玩咁既款

我得呀應該全部都得
只係每日最多只可以透過送禮物獲得5分

唔理喇 全投

202好似真live? 因為啲聲好似好明顯無咁好 聽落成日好似好牙煙咁
定我記錯

48反而無點走音 我睇直播都有啲驚訝

係呀 就係48好穩定 所以唔似全開

有新嘅mbk睇

係到露營

熙虛

勲b真係好似個bb好qq

佢個樣應該到四五十歲都係咁

牙潔好無聊

其實姜丹喺碗做c嗰陣都唔多歌詞
都係主要睇佢地分到咩定位啦

好緊張 星期五晚唔係屋企 要用好多data睇

唱歌都要痴到實一實餅性留名

最鍾意睇住班仔開開心心

打歌都要痴

南小阿哥嘅朋友形容佢係奇怪嘅小朋友

好想下年有得睇有碩偉性嘈曜潔虛係團既concert唔貪心 有呢7個已經好滿足

注意殘體

終於有新meme用

奇怪

好可愛
仲要say sorry話自己pick手作

Minju日本人氣直迫櫻喎

就係 日單做埋centre 首ayayaya企centre又係好出

我以前路人會覺得佢成日西面

香港人罵姐 韓國人好似無咩野架

都係最驚吹票位到吹左唔應該上既上去

牙雞

唔會掛 男團點都有一定既票池 雙金死忠好明顯比其他人多

睇vlive都明明地點解人地話佢奇怪
自拍接力嗰度個個都好努力營業
得南小一個趕住收工咁款
但去到半路佢又會好high扮雞叫
利申: 1pick南小

牙潔搞搞震

琴仔同紅毛毛

其實催票位最多催到第3，但我覺得今季唔會催到第3
個陣大輝本身排第11催到上第3
但票數同上面兩個好似差幾遠下
同埋睇人氣一定係雙金贏

頂 又係之前完全睇唔出嘅關係

佢仲要着埋紅毛毛件褸

我準備星期5燃燒data

希望今季會影屋企人講野比我地喊下 上季好似無

曜碩偉性宋杓紅南奎虛+汗>車

牙潔呢

呢個真係差唔幾啦

理性上冇乜機

之前呢條片入面有琴仔紅毛毛路過
等緊放呢段琴仔cam

嘈真係冇機？

仲想要埋琴添

你個名

今次又要羨慕邊個

overcooked我有見過韓妹

我希望有齊曜 碩 偉 性 嘈 初c
其他邊個入我都ok

我就覺得無咩機冇入過出道組+拎完benefit都唔太高排名 做center都冇咩大回響

三個回鍋都多 仲四個？

都係睇人氣架姐 而且嘈原本個團都唔會活動啦

天空之城同白真
咩組合嚟

組合名候補

唔好啦我唔想見到天空之城

協仔手字好靚！ ！

揀唔落手

1X1?

帶細路去club

我羨慕紅毛毛

我第一次聽izone都覺得怪 但好快就覺得無野

呢張真係反光 連紋身都見唔到

但節目開頭冇講過嘈係回鍋肉喎，好似淨講左myvic10tion係出過道
會唔會ajy跟本唔當牙嘈係回鍋？

理想出道名單 曜碩偉性嘈潔南虛杓紅+彬

佢地夾蘋果係一組架 之後都幾frd

兩邊都羨慕

呀嘈本身個團應該無人識
D大陸成員返晒大陸發展
好似仲有個韓國人唔知去左邊

之前幾季有無試過三個人係四次公演都同一組

加埋好似偉仔咁又高又修長仲得了既

金聖柱去左拍戲

beautiful 一首比較出
因為本身係rapper 所以唔會預佢多part 嘅
同埋碗團綜都有講過分part 果陣d members 都有份一齊傾嘅

南小真係好可愛 睇親都想笑

我都剩係揀得落依個

曜b不孤獨房

關係複雜

一講我就即刻搵番黎聽

交換咗靈魂嘅虛潔

佢唔會有事 佢跌出去有x位補

又嚟多幅形容偉仔童心未泯嘅畫

現在要一起走了 牽著的手不要放開哦~
一定要一起走下去哦🥰

中間....係......?

好想快D睇住佢大一定好靚仔

好似係海南b

海南米 海南之家嚟
同之前嗰啲風格都係一樣

話係大個咗之後去飲酒

未成年飲酒 人黎 捉佢番去

牙性站姐又po片

勲b嘅手寫信終於出來了

我第一眼睇到就係咁諗

牙餅塊臉好有彈性 想搣

細細個已經開始斗雞
好得意

呢個未成年呀

呢個畫手嘅漫畫真係好得意

連畫入面嘅海南仔都大個咗了
仲高過碩b了

幫糯米糍絲補返個中字

佢地真係個個都熟咁

好期待海南b大個咗嘅樣 一定勁正
佢每集都大個咗咁 真係見證住佢成長

好掛住藍毛毛想快啲見返開朗藍毛毛

站姐又放大技

呢張好仙

我都覺得好正仲勁近

Like the universe galaxies

覺得佢大個咗得意啲

承你貴言啦巴打睇咗四季都未試過咁緊張同擔心

samuel老豆

睇到新聞打左個凸

終於等到想喊
勲b加油 姐姐會等到你出道 之後再瘋狂課金嫁

原來最下隻手係牙K嘅

睇完之後真係喊左
以後你要做最開心嘅金施勲
繼續係舞台上面成為你最憧憬嘅偶像啊
好想好想同勲B親囗講
pdx嘅過程裡面有人會唔喜歡你
只係因為佢地睇唔到你嘅好
請你唔好因為咁質疑自己
因為你已經係節目裡面證明到自己嘅能力

多謝勲B成為我呢段時間裡面
最好嘅super special boy
我會期待你出道 真正成為偶像嘅一日
你去到邊 我就係邊為你應援

牙潔真係好膠話說頭先見到呢張 真係好似仲要咁啱呢張皮膚黑黑哋

痴線
仲正過官方直拍
同埋完整聽得出佢live實力超強
好正呀牙性

絲打唔好喊啦
係mnet睇漏眼姐 我相信佢既努力唔會被埋沒
一齊等佢出道 再次睇佢係台上發光發亮 再次為佢歡呼應援

其實藍毛毛急跌係咪因爲果次同咸嘈？

一來啦 呢個係主因
二來果排有傳言話佢中學時期唔知點點點
不外乎講粗口定爛仔性格果啲
雖然有人澄清但都有影響掛

咁somi呢

好羨慕韓國人有得投票抽奬，仲可以擁有曜B

聽得最多係話如果101唔開海放投票既話
咁就一定係世正第一

天道酬勤
我都信勲B會出人頭地
各位藍團子一齊同佢行落去啦!

啲飯有錢到
窮撚如我情何以堪

當然會一直陪佢 佢去邊就追到邊

其實果次都無乜野姐，佢都係為個表演好，只不過直d

提下大家投dear101

Yury都有跳move

拜託，你地5個都要出到道
好驚好擔心好大壓力

係冇咩嘢㗎, 但有觀眾唔受落都冇計
亦都有人話過勲B霸左好多c位所以反感
不過呢啲都係見仁見智啦

精神虛

好期待佢地嘅團綜

以為入錯成人台

一分鐘試聽

！！！！！！終於有啲嘢出下

想俾佢抱起嚟_

小英真係好驚今季收視咁
又campick又出音源試聽

牙性把聲真係

少年美！

但係心理學家話佢冇壓力喎 希望係真

我鍾意呢隻

依5個入到一定追

然後反喊

喊訓喺到都入到 總投票數第3

但佢都唔肯出練習室version

雖然我都唔鐘意喊 但佢100%出道 要面對現實

我都鐘意呢首多啲

我每日都幫緊牙潔祈禱
雖然話佢冇壓力 但都希望係代表佢揾到釋放壓力嘅方法 都係好事嘅

講還講 唔好貼圖

好期待！

黎個簡單投票
純聽歌唔睇人，你鐘意邊首多啲
少年美
To my world

咁又唔洗既 佢人品都無咩問題

唔好貼圖！！！！！

上集選c個句嘢係咪可以推選到邊個做c?

我接受咗 不過佢唔好再back hug我曜B就得

勁好聽！

佢緊係無放到c位果part出來啦

會影到勁多呢啲畫面

少年美gay彬之後個句唔係咩

都係鍾意TMW多啲
不過！
幾時有得聽rap part!!!!!
依首既rap勁神秘咯

坐等我曜B做main rapper

唔係啊
練習嘅時候牙潔唱過，但唔sure呢度邊個唱

都好既 保有驚喜感
當晚第一次睇rap part一定會覺得好正

真係出左咁多野都冇聽過一粒rap

屌 笑到仆街

不過講真兩首都算好聽 係睇埋決賽表演有冇爆位
今季啲歌真係好難得地都好聽

有煩惱要講出嚟 不過佢睇落份人都幾樂觀 唔知係樂觀定睇化咗

唱第一句嘅會唔會大機會啲係c?
睇返202兩首第一句都係c唱
48有一首係c唱第一句

屌嗰句係宇碩唱加，聽錯

我都覺所有歌都好好聽
好少可我會down曬所有歌

啊啊啊啊啊啊啊！ 點解好似張張都一樣

同步mode

同步啊我地 快啲去Twitter收冇水印！！！

你係講開始第一句？
Tmw我聽唔出，少年美係偉仔，但偉仔唱嗰句係main rapper嘅位，節目爆左出黎

係咪一個戴咗曜B面具嘅人
點解可以一樣樣

我之前整咗依張 曜B你俾ajy迫就眨眼 我黎救你

我produce系嘅歌都會down
開咗個playlist儲produce嘅歌
但出道團嘅歌好聽先down

係開始第一句

依家去

可唔可以轉下pose

唔知果首催淚歌好唔好聽呢

集氣！

笑死我喇
佢係咪以為做明星就要保持高冷
我已經預測到第日d小卡會張張一樣

點解可以咁似我碩

因為網上啲cm話得多咯
搞到啲自拍完全唔笑一樣樣
陪佢適應啦 我相信佢會成功搵到個平衡位既

唔睇你哋覆嘅話完全留意唔到畀前排吸引咗注意

他好像對著你笑 笑得你心裡發寒

天真嬌你可以p自己個頭係佢隔離喇

我搵左幾秒 心諗宇碩前面都無人

Fxxk 我真係搵緊圖

頂 依家先睇到

好似一個頭比人周圍key咁

它好像對着你笑 笑得你心裏發寒

頂我本身以為加密個到係伏冇開黎睇 但原來上面個張已經有小英

神奇的男子 三張疊埋一齊都一樣

佢張張都呢個角度就係方便你p合照圖

好似琴晚有絲話
人地話小心女人 計我話要小心藍色女人

新既個人技

最衰嘅係我唔多自拍
不過佢好多相都p得幾方便

個人好似係P上去咁
點解個表情角都都可以咁似

真係強迫症完美主義嘅處女座

痴線idem出左mcd直拍好癲咁都影得咁清咁定

完全一樣 但想問冇水印係邊到搵 oui個twitter冇既

其實之前啲認證照都係咁

佢之前d認證照都係咁

你地班曜b sssss成日都同步

喂啊

屌天真嬌我又同你同步左

如果牙性決賽係浪奔頭我一定立即暴斃

多謝

笑死

曜b家

靚仔就係要露個額頭同對眼出來！

我打多咗個 其實同

hi 好耐冇見你自爆

hi其實上面幅圖已經有伏 百變小英

好過ajy啲直拍好多

唔知點解覺得依啲遲下出道上idol room會俾人拎出嚟講

明明以前係自拍小能手點解宜家咁㗎
我同自己講 佢影正經嘢會咁 等日小卡會好似以前咁嘅

btw 要講定 一陣開新PO既記住del左個size=6去
仲有個po名唔好錯啦

鴨po

我頭先都戰戰兢兢咁開加密

唔該佢去佢師兄個ig到學下野！

係咪想召喚我空虛張gif??

好羨慕韓粉

俾返個真曜b我

唔知點解好想有透視眼

佢係話海南米大個左之後可以同牙碩飲酒 牙偉因為酒量唔好所以繼續自己飲mocktail個啲

我記得偉仔好似都有個忠實男飯 係佢去pd之前

新相我愛fate姐

我驚佢地404出左道睇佢地concert 拎佢地手幅 會比人歧視

兩日無lm,一入黎就見到有人要做曜B腹肌粒墨

好耐啦 我想做佢粒墨兩個幾月

你係咪應徵 曜b家無任歡迎

可以住係我上面幾好

我應徵做曜B條底褲

好變態

我笑到收唔到聲

完全俾唔到反應

証明連燈絲好渴

我以前以為想做佢女朋友、老婆已經係maximum
點知大家開始想做佢啲身體部位

即刻吓到海南sssssss冇晒反應你班手手腳腳

好可怕

同偶像一樣

邊個偶像？
我唔識佢

應該仲有嘅 我要做曜b條小脷仔

應該係佢

仲有粒墨架

404 yohan not found

牙性

想問係咪站姐出左條直拍片?